msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPCargo Branches Add-ons\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-15 07:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-15 07:56+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpcargo-branch.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: admin/classes/class-branch.php:36 admin/includes/hooks.php:124
#: admin/includes/hooks.php:151 admin/includes/hooks.php:162
msgid "-- Select Branch Manager --"
msgstr "-- 选择分支机构经理 --"

#: admin/classes/class-scripts.php:19
msgid "Something went wrong, Please reload the page and try again."
msgstr "出现问题，请重新加载页面，然后重试。"

#: admin/classes/class-scripts.php:20
msgid "Are you sure you want to delete this data?"
msgstr "你确定要删除这些数据吗?"

#: admin/classes/class-scripts.php:21
msgid "Shipment transfer successfully completed."
msgstr "顺利完成发货转移。"

#: admin/classes/class-scripts.php:22
msgid "Shipment transfer Failed!"
msgstr "发货转移失败！"

#: admin/includes/functions.php:107
msgid "Please activate your license key for Branch Manager Add on"
msgstr "请激活分支机构管理器添加的许可证密钥"

#: admin/includes/functions.php:109
msgid "WPCargo license page"
msgstr "WPCargo 许可证页"

#: admin/includes/functions.php:110
msgid "here"
msgstr "这里"

#: admin/includes/functions.php:114
msgid ""
"Sorry you don't have enough premission to access this page. Please contact "
"administrator."
msgstr "很抱歉，您没有足够的预访问设备来访问此页面。请与管理员联系。"

#: admin/includes/functions.php:119 admin/includes/functions.php:127
msgid "This plugin requires"
msgstr "这个插件 <strong>需要WPCargo前端管理器</strong> 插件是活跃的！"

#: admin/includes/functions.php:120
msgid "WPTaskForce License Helper"
msgstr ""
"这个插件 <a href=\"http://wpcargo.com/\" target=\"_blank\">需要WPTaskForce许"
"可证帮助插件</a> 处于活动状态！"

#: admin/includes/functions.php:121 admin/includes/functions.php:129
msgid "plugin to be active!"
msgstr ""
"这个插件 <a href=\"http://wpcargo.com/\" target=\"_blank\">需要WPTaskForce许"
"可证帮助插件</a> 处于活动状态！"

#: admin/includes/functions.php:128
msgid "WPCargo"
msgstr "Wpcargo"

#: admin/includes/functions.php:133
msgid "Cheating, uh?"
msgstr "作弊，嗯？"

#: admin/includes/functions.php:136 admin/includes/hooks.php:121
#: admin/includes/hooks.php:148 admin/includes/hooks.php:192
msgid "Branch Manager"
msgstr "分支机构经理"

#: admin/includes/functions.php:139 admin/includes/hooks.php:5
msgid "Shipment Branch"
msgstr "装运分公司"

#: admin/includes/functions.php:142
msgid "Branch History"
msgstr "分支历史记录"

#: admin/includes/functions.php:145
msgid "Branch Transfer"
msgstr "分支转移"

#: admin/includes/functions.php:148
msgid "Branch Manager Settings"
msgstr "分支管理器设置"

#: admin/includes/functions.php:151
msgid "Assigned Branch"
msgstr "分配的分支"

#: admin/includes/functions.php:154
msgid "Unable to Assign Branch"
msgstr "无法分配分支"

#: admin/includes/functions.php:157
msgid "Manage Branches"
msgstr "管理分支机构"

#: admin/includes/functions.php:160
msgid "Manage Branch"
msgstr "管理分支机构"

#: admin/includes/functions.php:163
msgid "Add New Branch"
msgstr "添加新分支"

#: admin/includes/functions.php:166
msgid "Transfer Shipment"
msgstr "转移装运"

#: admin/includes/functions.php:169 admin/includes/hooks.php:102
msgid "Select Branch"
msgstr "选择分支"

#: admin/includes/functions.php:172 admin/templates/transfer.tpl.php:11
msgid "--Select Branch--"
msgstr "- - 选择分支 -"

#: admin/includes/functions.php:175
msgid "Updated By:"
msgstr "更新到"

#: admin/includes/functions.php:178
msgid "From:"
msgstr "从："

#: admin/includes/functions.php:181
msgid "To:"
msgstr "至："

#: admin/includes/functions.php:184
msgid "on"
msgstr "开启"

#: admin/includes/functions.php:187 admin/templates/manage-branch.tpl.php:6
msgid "Branch Code"
msgstr "分行代码"

#: admin/includes/functions.php:190 admin/templates/add-branch.tpl.php:21
#: admin/templates/add-branch.tpl.php:22 admin/templates/edit-branch.tpl.php:21
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:22
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:7
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: admin/includes/hooks.php:164
msgid "Please select branch before assigning branch manager."
msgstr "请在分配分支机构经理之前选择分支机构。"

#: admin/includes/hooks.php:223
msgid "No available branches."
msgstr "没有可用的分支。"

#: admin/includes/hooks.php:236
msgid "Disable Email for Branch Manager?"
msgstr "禁用分支机构经理的电子邮件？"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:5
msgid "Add Branch"
msgstr "添加分支"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:13 admin/templates/add-branch.tpl.php:14
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:13
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:14
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:5
msgid "Branch Name"
msgstr "支行名称"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:17 admin/templates/add-branch.tpl.php:18
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:17
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:18
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:25 admin/templates/add-branch.tpl.php:26
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:25
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:26
msgid "Address1"
msgstr "地址1"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:29 admin/templates/add-branch.tpl.php:30
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:29
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:30
msgid "Address2"
msgstr "地址2"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:33 admin/templates/add-branch.tpl.php:34
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:33
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:34
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:37 admin/templates/add-branch.tpl.php:38
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:37
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:38
msgid "Postcode / ZIP"
msgstr "邮编"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:41 admin/templates/add-branch.tpl.php:42
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:40
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:41
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:45 admin/templates/add-branch.tpl.php:46
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:44
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:45
msgid "State / County"
msgstr "州/县"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:49 admin/templates/edit-branch.tpl.php:48
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:9
msgid "Branch Manager(s)"
msgstr "分公司经理"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:52 admin/templates/edit-branch.tpl.php:51
msgid "Select Branch Manager"
msgstr "选择分支机构经理"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:60 admin/templates/edit-branch.tpl.php:59
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:14
msgid "Branch Employee(s)"
msgstr "分公司员工"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:63 admin/templates/edit-branch.tpl.php:62
msgid "Select Branch Employee"
msgstr "选择分支机构员工"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:71 admin/templates/edit-branch.tpl.php:70
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:15
msgid "Branch Agent(s)"
msgstr "分支机构代理"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:74 admin/templates/edit-branch.tpl.php:73
msgid "Select Branch Agent"
msgstr "选择分支机构代理"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:82 admin/templates/edit-branch.tpl.php:81
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:16
msgid "Branch Client(s)"
msgstr "分支客户端"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:85 admin/templates/edit-branch.tpl.php:84
msgid "Select Branch Client"
msgstr "选择分支客户端"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:93 admin/templates/edit-branch.tpl.php:92
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:17
msgid "Branch Driver(s)"
msgstr "分支驱动程序"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:96 admin/templates/edit-branch.tpl.php:95
msgid "Select Branch Driver"
msgstr "选择分支驱动程序"

#: admin/templates/add-branch.tpl.php:104
msgid "Save Branch"
msgstr "保存分支"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:3
msgid "Branch Restriction Settings"
msgstr "分支限制设置"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:5
msgid "Restrict Branch Manager to access all Employees?"
msgstr "是否限制分支机构经理访问所有员工？"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:6
msgid "Restrict Branch Manager to access all Agents?"
msgstr "限制分支管理器访问所有代理？"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:7
msgid "Restrict Branch Manager to access all Clients?"
msgstr "限制分支管理器访问所有客户端？"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:8
msgid "Restrict Branch Manager to access all Drivers?"
msgstr "限制分支管理器访问所有驱动程序？"

#: admin/templates/branch-restriction.tpl.php:9
msgid ""
"Note: Restriction is enabled the Branch Manager can only have assignement "
"options based on the Assigned Users on the table list"
msgstr "注意：启用了限制分支管理器只能根据表列表中的\"分配用户\"具有分配选项"

#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:5
#: admin/templates/edit-branch.tpl.php:105
msgid "Update Branch"
msgstr "更新分支"

#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:8
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:10
msgid "Branch Manager Assigned Users"
msgstr "分支经理分配的用户"

#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:11
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:60
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:61
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:62
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:63
#: admin/templates/manage-branch.tpl.php:64
msgid "--"
msgstr "--"

#: admin/templates/transfer.tpl.php:5
msgid "Select Branch to Transfer"
msgstr "选择要转移的分支"

#: admin/templates/transfer.tpl.php:19
msgid ""
"Scan your shipment barcode to update or enter the tracking number and press "
"ENTER"
msgstr "扫描货件条形码以更新或输入追踪号码，然后按 Enter"

#: admin/templates/transfer.tpl.php:22
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: admin/templates/transfer.tpl.php:24
msgid ""
"If you have connected your barcode scanner please scan directly to the "
"barcode and it will automatic update the Shipment Status"
msgstr "如果您已连接您的条形码扫描仪，请直接扫描到条形码，它自动更新货件状态"

#: admin/templates/transfer.tpl.php:25
msgid ""
"If you don't have a barcode scanner please input it to the tracking number "
"field and press Enter on your keyboard"
msgstr "如果您没有条形码扫描器，请输入到跟踪号码字段，然后按键盘上的 Enter"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPCargo Branches Add-ons"
msgstr "WPCargo 分支加载项"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wpcargo.com/"
msgstr "http://wpcargo.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This will add the lists of other branches on admin dashbard and generate "
"shipment tracking number base on the Branches. This will work well with "
"WPCargo Receiving Add-ons."
msgstr ""
"这将在 admin dashbard 上添加其他分支的列表，并在分支上生成货件跟踪编号。这将"
"很好地与WPCargo接收加载项。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"
msgstr "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"
